條頸好緊，可以點放鬆

如題
以前冇點注意用電子產品+睇書嘅姿勢
搞到肩頸好僵硬
除咗畀錢去揼骨外重有咩方式可以鬆一鬆條頸

一樣！

Google 大把片啦

答案係調頸景嶺

物理治療

去郊外放紙鷂

我懷疑你頸錐軟骨突出 我之前都系咁 頸和肩會好緊好硬 個人成日好攰 訓極唔夠 呢d都系病徵 而且系唔會痛既 所以冇乜人會為意 我睇左3日跌打移返正舊軟骨就冇曬事 肩頸都唔再緊

我都長期頸痛 膊痛 ， 所以每星期一定會去揼骨～ 當放鬆下

以前做過物理治療冇效